大家認住呢條金魚佬

啱啱放工時間，我家姐係太子站上地鐵，車廂入面本身已經好迫，臨近閂門嘅時候，有條肥佬仲要係咁迫入車廂，貼住我家姐。

一開始我家姐都諗住只係車廂內太迫，但條友不停借啲意蹆過嚟，我家姐已經蹆向企係佢隔離嘅女仔個邊，當時條肥佬右手邊仲有好多位，好人好者會唔會咁刻意貼住一個女仔嚟企呀？但條肥佬仲迫過嚟，仲要摸到我家姐隻腳。

當下我家姐已經即刻將個袋放係前面擋住，奈何嗰陣實在太多人，根本去唔到其他車廂。條肥佬仲夠膽死扮睇報紙，隻手愈遞愈高，想借啲意hi我家姐個胸！當時我家姐即刻啤住佢，同蹆到另一邊車門，保持起碼幾個身位，但過咗一個站之後，佢竟然再行過去我家姐嗰邊！

好彩跟著有好多人係九龍塘站落咗車，條仆街見到車廂少咗咁多人，先唔敢再貼咁近。佢之後仲攞住手機好似想影我家姐，其實我家姐已經著長衫長褲，但礙於佢冇再貼過嚟，我家姐唯有淨係望實佢，唔好俾佢再向下一個女仔落手。條友最後係九龍灣落車，大家真係要認住呢啲仆街。

奉勸各位，不論男定女，俾人非禮一定要出聲喝止，最好用埋手機影住條仆街，地鐵上咁多人一定會幫你，唔好俾機會啲仆街。

一場誤會姐 唔好推

好多家姐